[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (110) 兒子終於升黑(fp)

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

lm

Now post lm

亞洲之光

武球王先係

slow

辛搜瘤銘

pvp?

靚仔留名

我換返黎嗰隻都冇

Pvp

732 537 837

Go

added

pvp

Let’s 練奶

go

again?

Ok

媽，班友冇性嫁

我要報仇

今場攻唔到 淨係守你
又唔記得較12碼

跟機一陣報仇

Pvp
732 537 837

等我一陣 開緊工 做埋少少野搵你打

Ok呀

問你知驚未

謝雲奴

Again?

打活動

032545997

me

wait 4 mins

Go?

同我打

664943454

iOS update 聽日先

gogo

Ok
Waiii 巴log in番
我再同佢玩

sor
佢log in番

瘋狂有電話 所以成場我lag到想死

622603932 新手pvp

有電話入again

ok

ANY PVP

玩場？

下半場開波頭果2球

Son

夜d先 sor

go?

Try try my son

抽左中左2個沙拿，唔敢抽第3下
go

可以自食呀

中第一個果時食左2個5星導c

第一次贏

搵lv1食佢咪得

haha go

93能力

last pvp
732 537 837

用巴9陣

wa 俾洛迪d黃色d現位好勁

hea左機

Son撞柱again

ok go

-6足球

PVP?

等我 再黎

同佢p緊牙

我有兩個仔 係咪直接將一隻餵俾另一隻？

又彈左 彈左2次已經 放棄

你last 嗰球

糕筆?

俾洛迪一中柱一入球
叉電

messi夠大隻

一隻升下lv先。再比1lv食

美斯真的是球玉

son柱男嚟要助攻先店

俾kouli撞到pk啦

矛到

son唔靈活？
見美c輕鬆架wor

升到幾多再餵好

美斯靈活好多son身體控制好低

20咁上下，好彩嘅話比lv 1食可以升爆

ios pvp有無人

007061757 ios

Go 032545997

好友名單滿

Ok added

失敗咗 餵咗食2中lv23 最後得lv27

手動升lv 46唔難嘅

為咗個仔 冇辦法啦

媽，新手冇性嫁
我要報仇

。。。。報牛

我d把握力差到食曬屎

問你知驚未
Super

有咩陣好用？433玩到悶 路維個4231又唔識用

今期有堆陣暗改左

032545997
一埸洗白白

4 3 1 2

1:00都冇人想見識我隻次世代神鋒依卡迪
我就洗白白

爽啦

U-6到呢
山神起碼2球

個ser好lag
唔係你點止輸兩球

新手想問點賺gp最快

做夫子弟子已經享盡榮華富貴

白打活動有7萬

son

go？

Bug級神陣輕鬆第3關，13分鐘走埸

Sane 既頭鎚係泰奧雲傳中之下，
入球數拍得住牙朗

呢隻game頭鎚設定真係好奇怪

Me open

有無人

求人玩

林尾放水放到

又話我放水

咪以為me睇唔岀

屌 3隻卡斯米路 換咩好

再嚟

U 同twice 巴抽場
未執好team岩岩入

Son最佳位置

son 勁
黎多鋪？

睇過

Gogo

套433比人黑住想練4231 但玩極都唔識

4222 is the best

你同一生巴玩場

Go la last

server都睇唔過u屈角
當u和算

你係咪用bug

u恰me呢個ac唔識守角

再last

咪屈角
server會做野

執好無咁易贏me
兒子太易守了

你好彩咋，後尾頭鎚唔入

想屈角
聽日等me用反正ac頂爆u

你呢個ac無人到要出賓c馬點會有得贏？

唔係丫有c7 so9
不過想玩下d正ac無既人

哥狗係咪最強教練？依家有高普，路維同施丹仲買唔買哥狗好

原來leno都黑波
勁嗎？

個個教練都改廢左
但有3個陣擺得下大巴🚌

哥狗：4411 （左右中埸轉中中，擺體力狗）
施蒙尼：442
肥普：4312

改勁左

勁過ddg now

其實上面3個陣踢落都係442
日本仔有優侍442

巴西個4123 都龜得下

最強bug級陣容

Try try先
本身有隻托度
不過沙利個陣應該offensive keeper好d

原來我都唔記得自己中左隻mensah

一撚樣的
高唔高位防守x offensive keeper 都冇用
勁既龍9碼單刀都救到的

勁既龍係有道氣牆隔左浸

Pvp?

邊度有沙地話

時下年輕人番工都pvp

示意圖

右邊隻腳好想奶

Btw part time 定長工？
月入5皮？
第一番工定暑期工？

一畢業就快手入gov享受加薪幅度
唔好好似牛屍咁做3年IT狗

呢類工冇玩過遊艇🛥️群p唔好話番過

呢期輔警請人

fg返工係咁hea架啦
同你博殺咩

利申岩岩先睇完YouTube

@啤
新陣

Fg 應該以食女為目標，番工唔係pvp 係要群p

長工
不過我嗰行入唔到gov的
不過有時可以蛇下王

警犬
救護
Aco
Engine faculty 就TO

英文作文好就報左玩筆試先，
因為政府10個post 8個都考作文
Writing good good 就有得繼續

邊個@我

做左3年狗先入gov
感覺變番人個種感動你地唔明

當年我做狗期間學成左炒股
再食埋條女
而家睇番簡直係主既考驗

小妹大學讀某乞食專科的
做番自己嗰行算

Nursing

no la

而家睇番poly 3寶，4寶，5寶
視光 對比 nursing 同測量差咁一段的
（假設夠分）

Nursing 屌打95%工
出黎起薪$3xxxx
頂薪$5xxxx 年年加
=一個EO

下個post可以改
pes mobile+巴打前途 討論帖

得460

最緊要抽左居屋先

[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (111) 先抽居屋後抽黑波

呢個陣預設3CMF 左右可以轉LMFRMF
其實唔係新陣 19開game已經出咗 只係季中改咗名

Exact7ly
發光係交椅洲
左邊係香港島
30年後港島人vs交洲人

一個交洲仲大過港島

抽居屋=（近）香港島插旗=ios
交洲=an

我終於知依卡迪勁係邊
勁在射窩利

diu
又小看an機

干地教國米
于地回歸pes

343

WINNING 升學就業討論帖

又潛水

發現左添

今晚一定玩

睇住咁多位阿叔喺度講前途真係

利申中學雞

禾仲系siu學g^.^

屌認真係

最強343

Me go young 29歲ja

無頭鎚=垃圾

居屋,aco，結埋婚，生埋仔，炒股炒到悶，30歲未夠，人生遊戲已經爆哂主線，唔打pes會好無聊

儲錢買私樓

人生贏家

叔咩阿
我一年前仲讀緊u

我個大同近排買左
6球幾野，300尺，一手樓
目測月供都2皮半
伙食去1皮
佢月入3皮8

當月供2皮喇
供樓佔收入一半過壓測

都係個句：

月入 = 每月可以還到比銀行幾錢🏦
首期 = 你可以買到既樓概選擇

你地班友上黎淨係識叫人pvp
得閒跟牛佬學下野

再簡單d,
你月入既一半還到比銀行🏦
再有舊好大既首期（唔好理點黎，ptgf ）
咁你就會有層樓

等你地以為我平時淨係識賓施馬，山齊士，費高

好想用返伊巴

基奧特頂住先

唔得啦 斬比豬腦佢唔識跳既

433用kane定巴迪高？

佢真係唔用頭頂，會用腳倒掛

Kane 其實入攝好快

咁撚辛苦，一讀完書出嚟就申請公屋先，咩都唔好搞

用森莫蘭奴 入攝起跳頂波

我另一個大同
佢老母幫佢18歲申請到一間單人公屋
而家30歲佢老母同佢交綠表買左間4-5人大既公屋

得伯母得天下

伯母d財技真係超哂班

老實講十年前申請容易好多同而家兩個世界

肥普喺game叫咩名

咁多新移民 點爭

係我

所以咪話當年易好多，今時今日行呢條路難

咁要pvp

政府強推《逃犯條例》修訂，保安局局長李家超昨日更預告草案將直上立法會大會恢復二讀。

搞掂左e單野先啦

上緊堂 應該今晚先得

上堂打機有咩問題

已@今晚玩，我好友善，唔似呢度啲老seafood

6成勝率，4000戰力

老seafood口吻

痴線你地點儲幾百萬gp清pool

老seafood唔刷gp無嘢做呀嘛

032544997

Mon po

正常慢既一個星期10萬
快既1日10萬

無聊人係咁

逃犯條例可以用黎抄地產商家，降樓價，奶唔奶

神鋒依卡迪

尼維特

美斯盡哂力撞佢

622603932 新手go?

本身有fd

你咩名?

全場俾你㩒住嚟屌

我都係新手黎

抽唔到兒子
抽傾 lloris 艾特維特

仲打唔打多場

真新手here

全連燈得2個人有

見到有兒子抽 返黎玩 一抽中左 有冇人pvp

利申新手

630457876

加左

呢期好多假新手，琴晚先中左伏

渣ga

巴迪高勁到

要傳到波比佢先勁

唉d教練咁低管理 買翻黎都無尻用 高管理個d又遇唔到

屌你啦 我老手 好耐無玩姐

007061757

Added

岩岩好絕殺迪布尼勁到

媽，你唔夠佢打嫁

我發玩依卡迪頭鎚，射門入攝全方位改勁左

好傷心 輸on9波 自己單刀唔入 泥馬我屌你

渣嫁

牛佬叔叔你好嗎
講出山狗屈機是你嗎
可否每次對戰來伴我
出賓斯馬🤥

6:30
PVP
965274103

i book you

酒店女要預約

今晚pvp夜唔夜

唔記得咩名

664943454，唔記得有無@過？

加過go

啤巴
hehe

女上

再嚟？

俾啤巴騎

狂中柱

好彩姐

胖著多好

Messi仲係好屈

唔同你打啦 恰新手

3800戰力新手

wai巴成日恰新手

友情提示：依度得假新手

屌你啦，岩先輸左場比個自稱新手

得我成日比人中出

邊個

今晚夜啲炒你，無咁lag

上嚟打多兩場就無事

就係打得多場場中出6球up

新手pvp

兒子吹大左，messi 神先係真理

Again？我出廢老

我都係

屌 好撚難守

搞咩後尾lag到重連

40碼施壓，加手動拉人補位
30碼，拉人封禁區頂
對家一傳波，就放手唔好施壓，掂波個下再施壓
妹波，不斷拉後個人，佢就過你唔到喇vvd守美斯都係咁

應該你問題 雖然我都好lag

J辛打cb甩哂

不斷拉後咪比人爆射goal

傻的嗎
J辛用黎J唔係用黎踢

保持兩米距離

打rb好能勁的

守唔到牙朗頭鎚的

馬圖斯打cb仲勁

拿樸迪先勁

0:1

多左好多新手

wai巴今日好梗火

今晚一齊過終點啦

你拉後就遠射爆你，你上去就扭過你
中間2,3個夾佢啦

佢多數遠射我

打雙防中4cb有2，3個夾爆佢
他不用邊路的

An機踢法陳舊

咪又係輸

1min later

K

go now

u son

gun

唔見你既

佢成日叫完又失蹤

siu莓刀系

唔同你玩啦

12碼？

咁岩有野要做sor

咁下次叫u要潛水
u成日走場

Go la diu

係街
今日u梗火

岩岩沖涼go?

好喜歡他

汪汪 汪

做乜

支持白衫

韓狗不了

汪汪汪

支持挑戰波歷克歷史地位

大獲
卡尼可以落埸

睇個陪率
全世界都造緊利贏

好難講
熱刺有孫興民
亞洲一哥

馬會又派錢

我好多fd睇好熱

熱刺分組賽頭3埸得1分
8強 踢走曼城
4強 落後3粒阿積士都出到線

所以好難講

利冇肉食 大波仲穩過利
一係就熱勝
睇好利雙失

有無師兄玩下PVP?

讓下 好耐無打

98

Any Pvp?

你開吧

咩名

King

無加你，634 449 237

pvppppppppppp

咁都有得hijack

re?

假波到呢

平安鐘夠硬淨

98?

世界波中哂柱

我要覆卓
贏左就洗白白

最後護埋空門

pvpppp

媽，冇得贏就完左

Go
今埸一定得

射爆leno入廠喇

今晚未贏過

Go
me status E

go lo diu

baresi截波搶波好勁
有gp一定要抽

cls..

我要沖涼🚿冷靜下

我點都要贏番鋪

難d wor

戰力勝率嘅野假象嚟架啫，btw now pvp? Sor有野做遲咗

好

等我8分鐘完埋場tour好快

Ok now

連唔到？

係囉點解

試吓用數據先

係咪你用wifi？

完全俾wai巴屌打

wai巴又恰新手

Got

Go la

Q007061757 iOS

Go???

胖着多好？

無效試合

無咗你好友？ 我見到神之手

pvp

訓前打場

007061757 加多次我？

屌 連唔到既

出埋晒啲廢鋒
冇速度冇身位冇射術

粒制怪怪地，掃左都冇反應

Again

我重新on過隻game

go la賴

重開game試試

搞咩唔得

係咪WiFi ？

無wifi

放棄屌你老母

垃圾驚 連唔到

屌柒你 想練4231都唔比

007061757 ios 試下同第位手足試下先

尋晚都仲玩到

推 置頂

咪係 on999

一係黎多次 大家話go先入game

而家重開，go

go
ugg

屌 我熄咗個個人熱點黎多次

屌係咪你更新左iOS

000

我無更新

隻廢鋒得啖笑

神鋒用黎震懾

Go law

屌 我重新開機

Ok，等你

done 開驚

真係連唔到。。。

算了，你試下同第二個連

有無人ios 想玩 試連

牛佬呢

@一生巴
咪撚潛水

求ios玩

牛佬下鋪同我玩！想試下連唔連到

mon post了

佢地玩緊

好慘 係我同你連唔到

唔知呢頭先同巴打都玩到

好on9丫 唔通真係我問題

告老夫發威

我地del好友重add

有無趣同我玩

玩中圈bug你都算低莊

Del好友再@試試
664943454

神鋒2分15秒goal

玩中圈bug 低莊到

係技術

扮咩啊 中圈大腳bug 呃邊個

Go多次

放棄 試下同第個

淫娃巴go？

我想玩鋪姐

再黎？

淨係同你唔得

淫娃我地again

慘

不了 女皇午夜凶鈴殺到

再試過囉

真係唔得

@wai 究竟係我問題定你

試下go

我試下同人

投訴 唔比我同好友玩 要求賠翻10黑波 話曬我都係課金玩家

無人

慘。。我同你又玩唔到 痴線

我試下WiFi ，go

終於得 4231

個on99台唔得

好難用4231 前場唔夠人幫拖

仲唔係你

唔知點砌隊好 有冇人可以比下意見

我啲角仲唔頂死你

我都幾撚肯定卡路士角球有bug 無撚可能

卡路士=bug

之前話修正左

你5球 3球角入

Last,then sleep

你角球開出黎 美斯係飛頂 頂入 無野講 守唔到既 塞前柱 你都飛到過黎 睇黎我要練開角

我研究左好耐開法，你估我流嫁

無屈角啦

今晚有d野搞夜左，go

而家成日屈角

先前有，而家wai巴新開法要擺人係小禁區中間守唔係前柱

你以為喇，角覆冇得守嫁
守到係因為佢劃條curve唔中

而家角覆同寫罰球一樣
力度中，有體力，入硬

角球唔同對家唔同企位唔同劃法

最仆街種劃法係陰個龍出黎接波，仲要接唔到

中咗fp沙拿我都有得屈了

神鋒 你又係巴西🇧🇷？

yes
巴西好好用

巴西防守form 更好
左右翼施壓回防的

00000佛系足球

神鋒依卡迪太佛系

睇唔到添,go ？

gogi

carlos單守沙拿

沙拿

e個俄佬狀態長期A或B 米9高 幾正

識貨

高美斯好好扭，應該有隱藏數值
沙柏達=金波lkk
呢隊幾好玩

突然想用長谷部誠

日本前隊長 長谷部誠入選左 2018/2019 歐霸最佳陣容
領法蘭克福打入4強

有冇人覺得告魯夫好好用 扭得射得又有速
用上癮了

一早推介左 告老夫好好用

中前埸既傳奇最top之一

而家有啲金波好用過黑波

不嬲都係

any pvp?

金波有隱藏數值

Bug級日本親生仔

我前幾日話用巴閪 牛清仲話咪一9樣

最強Lb carlos
bug級死球

打門

新手一問
是否冇管理能力上升？
點解成日都只係有位置同技能升

去打tour就有

謝謝 祝巴打一抽三黑

新手想問 呢個教練要唔要得過

終於多返新手

上面咪吹奏緊巴西陣

係既話用進攻定防守好

你等多陣再上黎
牛佬會打論文黎回覆你

防守陣

牛ching吹奏得
大家識揀啦

上面講咗啦 咩兩翼施壓會回防

牛佬淨係識大巴

咁想問下可以點整會好啲

我係華麗足球極致
玩到悶先玩大巴

Wa darkson

Go
屙住屎go

屙完先go 啦

個倉仲有咩？

中場影帝，韋拿老母，卡斯米路，馬迪
Cf 奧巴，巴迪高
Rb 阿諾
睇狀態出

向VVD致敬1守2單刀唯一一個tackle

好 唔該曬巴打

唔識用沙拿

次世代神鋒

我自己麻麻地鍾意個種太上腳既翼，尼馬例外

沙拿，包皮個種，黎黎去去得一招
45度內切，係人都知你跑到盡頭會後cup
但泰奧雲唔同呢

Cb 高柏尼 ，vvd
韋列特out

暗黑son後上特入

前鋒冇理由唔出Jesus
自帶bug skill move

做下跑狗都唔得

唔max lv垃圾，新手難升無推介

跑到盡頭就冇野好做
防守去到底線前3米就停99%後cup
放包皮同沙拿傳中都唔驚

包皮梗係擺cf啦

泰奧雲傳中又係bug嚟

咁樣係咪得

個人推進攻型

試下咪知

matic casemiro換位

咁我轉進攻型試下先

好既

通常睇牛ching吹奏，大家都明

吹完一輪通常自己唔用

其實我而家撚緊摩洛哥個4231

go
新手 ugg

又恰新手

大家差唔多姐

thanks

中埸0防守

係，平時靠後面3個打哂

打多場

pvppppp

而家啲新人都唔放影帝

會放，但新抽未點升過，而家仲用緊吿魯夫攞波
除左布sir仲有咩可以執？

美斯cf艾利臣gk

美羊cf都得

Vidal 影帝 kante。

Cf Messi ，告魯夫放上前打SS

貢能lag挽姥姆喵

PvP

疏 岩岩去咗掃地 go? my id 622603932

睇唔到664943454

丙羅b害

呢啲時間lag lag地

messi剷vvd

比你兩隻中堅輪流撞開你唔講

btw fp得一兩個禮拜貨仔

Messi都仲keep到

玩？

晏小小

巧

Ok let’s go 032545997

想問 其實邊個係影帝

Ok let’s go

布斯基斯

神鋒又輸一埸

pires skill move 入波

PVP

Kahn 3連撲

下半場你個龍都救唔少啦

美斯：孩子讓我意識到世界杯不是世界上最重要的東西

有咩bug skill move

Yes
jesus
owen
基沙文
沙拿

即係自動扭波

點chok
我owen,沙拿同Jesus都有

掂波個下就有

here?

5min

okay
show u what is 4 3 1 2

GO

033545997

下半埸拉錯左人,出左包皮

渣嫁，冇vardy 唔識踢

no
win 4比1
不過無左華迪唔慣

用依卡迪證明自己

oko

Go逗住中埸x神鋒

平時勁多人pvp，放假靜到

媽，神鋒依卡迪

個個出哂街or訓定先

新手pvp 622603932

仲用隻垃圾咩心態

試多埸神鋒洗碗

M底

神鋒依卡迪=打少個

5連敗 你搵個新手p住先啦

自從用左神鋒依卡迪日日輸

冇5連咁少
10鋪輸左8鋪friendly

Gogogo

ching矛人性

出盡力先係尊重對手

你出得icardi 我一定盡力贏
費事你-6贏一場又吹奏icardi

神鋒梅頓斯

依卡迪先係磨練

你個艾卡迪屈機

中圈bug x 罰球
唔關佢事

依堆大牛龜 又唔識走位 又慢 又唔可以的住人攞波轉身射

ok 叉左D電

gogogogo

今晚未贏過
ok last

Lwf 玩頭

Lastgo

華迪 中柱

今晚Keep住個未贏過紀錄

絕殺追和

Ok one

Ok U guys go

pvp me when you dont use icardi anymore

Again?
果埸好似閪得齊

世紀烏龍

希古恩=PES第一神鋒

p緊
你都唔攻嘅

其實攻唔入
你反擊太勁
好淆失波

I go with u
ugg

again

賓施馬第1
依卡迪第2
斜恩最多第3

呢個好笑

今次用宇宙神鋒基奧特

應該係銀河級神鋒

卡路士打箭頭有頭3

No one me bath gala

技窮了 沒CF玩了

屌你K社巴神D

臨尾心急得濟
行多2 3步射會西入

媽銀河級神鋒入波都救唔到

沖涼先

我覺得呢期ddg個近柱bug又出番黎
enderson應該要長期正選

等等好似卡左機

ok la

?

dont know why lag

試多次

I miss your 巴神

媽，今日未贏過

用韋利安 好勁

試新陣都追平

玩ddg 近柱bug可恥

go with me

一抽中左兒子

1 more?

得一兩個禮拜貨仔 不了

華迪勁到

留念阿

第一球
唔小心hi到

karius 上身

兒子永遠都是金波

終於唔駛0:0

咁悶嫁你地

今晚有無手足睇歐聯

好難唔睇嘛

冇理由唔睇

一生巴去左邊

Give u a chance avg

洗撚轉 一個陣同一隊腳夠你踢啦
似你咁換黎換去咩

go lo

唔玩45度k角位
咪一樣同一個位出波都玩殘你

媽丫

卡富係原罪

成日諗埋啲縮數點射DDG既近柱位

今日比人寫左幾球近柱
證明ddg 近柱真係bug

尼馬同一位置同一樣出波
呃到4助攻

玩bug玩上癮啊

卡富

pvp~~

kane好廢

牛佬係咪諗住一路p到3點

Sure la

Kane傷咁耐都正選 on9

盧卡斯後備

p到開場

總係覺得今晚有紅牌出現

紅Mane

訪問大哨

Cctv5

未有羅立爾多，未有梅西的決賽

開波喇

究竟睇緊咩

現代足球：妹下妹下

好悶

已經打緊tour

如果咁樣完場
真係戇鳩鳩

利擺大巴1:0
熱反cup2:1

熱踢緊咩

摩佬：利迫搶快，但只要後埸猜波就冇得迫
肥普盡得真傳

卡尼真係廢過西

Hold 唔到波

岩岩復出 唔明出佢做咩

Zapata 金波勁到

政治任務

利大巴士開始

係咪史上最悶歐聯決賽

今日等我用高普擺個大巴賀賀佢

古天奴呢

卡尼=101包皮=垃圾

有年祖記對AC 0:0

親子曰，要今晚

👨‍👩‍👧

叔叔你好

Go未

go
my name is ugg

球角球

仲有無人想試 4 3 1 2

普巴

again la

we go

ok
go

我同軍官打埸先?

Ok me peanuts

I am 柱男

你同斯文巴打P住先

真新手pvp 622603932

Ok 032545997

啲柱係bug級的

我兩埸都狂打組織
不過俾你化解哂

只要唔斬入黎我啲後衛都防得住

媽，出左隊sim

終於然一場

兩隻銅波中堅

無女幾勁

我狂打one two

爆爆